貿易戰都跌唔到！即係有排升！

引熊咁耐，開始有排向上殺

美國跌都唔跟 又咁多人睇股災

想唔升都難

利申: 重倉

講到貿易戰已經完左咁
仲有排玩 坐定睇戲啦

ok 大部分人睇股災

大部分人一齊贏大錢

隔日買熊都長做長有

外面睇跌既依然太多，聽日繼續升！

同其他人講就快世界末日，而自己就密密收貨 你哋真係好仆街

引熊係咁架啦

咁諗姐係未完

今日乾挾

如果要跌點會升上黎俾你跟貨。。

你確定唔係派緊貨

儲左2星期熊，仲有排向上殺

下星期都係大升，因為趁升穿旗形殺熊。。。